大家點睇我同親戚咁嘅關係？

[b]係老豆果邊嘅親戚黎嘅
我老豆同我都係全家排名最細同綜合能力（學業、成就、經濟）最弱，咁當然我都成日令人跌眼鏡。所以做得下把位都成日比親戚睇唔起同屌，但佢地越屌越冇腦同反智。我有4個姑媽1個大伯，最煩膠果個係最細果個姑媽，同佢多d嘈吵，所以下面主要都係講佢，以下簡稱佢為'細'

佢有次打電話搵唔到我就搵左我媽，我同媽都係屋企，呀媽都知佢煩所以話我上緊日文堂未放（我果排學緊日文），佢打黎係提我下星期去婚禮嘅野。去到婚禮果日，細一見面就屌我讀咁多科做乜，中英文唔掂，好揀唔揀，揀個韓文hd黎讀，讀完有咩用，仲要嫌唔夠走埋去學日文，為乜同埋我可以應付到咩bababa......

染左髮（灰白色）之後更加唔放過我（最煩嘅係其他表/堂兄弟姐妹又真係冇乜做出位野 ，咁當然可能有我唔知或者睇唔到），我原本諗住見佢地果時噴返黑應付佢地，但噴黑真係好煩同埋唔會完全黑晒，所以廢事噴同時都睇吓佢地嘅反應。有次單獨見細，一見到就梗係屌晒鬼啦，話我染到咁做乜，唔人唔鬼，傷頭髮又晒錢，錢唔係咁用嫁，比你媽仲好過你咁晒啦（佢定期會比錢我同我媽，我冇問過佢要同叫過唔好比，但佢都唔會收返，對於一個唔係有錢嘅人黎講除左收同講多謝都唔知可以點）。然就佢就話：我比d錢你唔係咁用嫁。我想講返：有叫你唔好比同埋我自己都有返工同有儲蓄。咁當然佢梗係繼續屌，又話大學冇人染頭嫁，我唔知你果間咩學校，跟住屌屌吓可以屌到去我學業同做人處事，話我做咩都冇出息（咁我係好撚柒，dse唔夠10分、毅進都可以fail一科搞到冇得順利畢業），跟住又屌返我讀咁多語言做乜。

今年最經典都莫過於年三十餐團年飯，當年有細、最大個姑媽同大伯出席，臨完果吓出事（我自己又衰多口 ），唔記得講到咩話題，我話我最近幫老母換人民幣蝕左，跟住佢大伯同細黎料（呢兩個親戚死淨把口），大伯問我咁少換黎做乜，識唔識計數？你冇錢咩？（屌有錢唔換得嘅，同埋係老母叫我換 ），之後細話實係我染個咁嘅頭比人以為係韓國人所以水我。之後佢地就開始屌我宜家讀嘅野有咩用、到底想點（我都想知你地想點 ）、你唔可以靠呀媽一世果喎bababa......跟住就係度叫我讀同做佢地覺得有前途嘅科同工，就係咁開左個柒年 事後老母話我底死 （我老母唔算幫緊d親戚，佢都好憎老豆果邊嘅親戚，但作都唔想我讀韓文同染咁淺色嘅髮，所以又係冇計傾）之後初一朝早同老母又因爲呢單野嘈左吓，又開多次年

我覺得最離譜係細屌過d好冇腦嘅野，我屋企有神枱，每年新年前細都會去我屋企整神枱野，今年黎果次煩膠左好多，佢成日話我屋企唔乾淨、d野唔企理，然後佢就邊屌邊幫我搞衛生、放返好佢覺得唔應該出現嘅野。最煩膠係幫我換燈泡，佢話我屋企嘅燈泡大小不一，然後買左一堆一樣大細嘅黎換 我話遲返有燈泡壞換返咪又大小不一 佢話起碼宜家一樣呀
佢做做吓野見到我部枱機冇左問我去左邊，我話比左人回收，佢問有冇del晒d野，我話有攞hard disk出黎，佢就話你識咩？我都燥住咁話：有幾難呀？講到我乜都唔識 佢：你乜都識呀？
係佢面前冇野做同玩就實屌，我選擇係佢面前溫書做功課佢都有野屌 佢話：宜家先黎做功課（sem break緊）？你冇交呀？做乜唔交呀？
佢好冇家教，去人屋企攞人d信同月結單黎睇 我話：有冇尊重人地嘅私穩？佢話：擺係度咪睇囉（屌咩羅輯 ）我話：我去你度咁做嘅話你咪嘈。佢：你係我度唔會見到囉，我收好晒。

可能你地會話做乜唔屌佢？有，但冇用；做乜仲比佢上黎/見咁多次？屋企有神枱。講左咁多壞處都講返少少好嘅野，咁佢地又唔係原全得個屌字，都幫過我屋企唔少，係我屋企有人過身果陣佢地有幫手搞白事同埋冇要我屋企比一分一豪，但近期我覺得過分左好多。身邊好多人都話親戚唔洗見咁多、唔去咪得咁，你地可能覺得好易做到但你唔係我，我都唔識講個難處出黎，家家有本......同埋或者係我冇膽同冇能力改變，但我都有努力過，宜家爭取緊搬走或者唔要個神枱，令佢地少黎我屋企先，然後再慢慢見少d

多謝巴絲們肯睇晒

mk

一見到灰白髮

有一個親戚真心幫你
比意見同經濟上支持
咁都唔好好形惜

幫還幫，但無腦屌

你個親戚已經好好架啦 唔止冇害鳩你偷你野 仲掉轉比錢你 呢度啲巴絲大把仆街親戚 你自己搵post睇下
唔清楚你回應佢嘅語氣同埋你平時行為舉止點 所以唔評論佢做嘅嘢
但係出路方面或者你自己研究下定個明確少少嘅目標 同佢傾下 比佢知道你都有諗過唔係鳩fingfing咁 等佢唔使煩你

收得人錢就要比人屌嫁啦
大種乞衣

毅進都fail 除非你有其他野好叻
唔係真係抵比人屌
見你打篇野
我念你平時同人講野都係唔太好禮貌